吉野家加大杯7up塊檸檬點吉？

真心求教
杯野飲又高 未吉到低就浮返上黎

用筷子

用檸檬拮匙

唔撚洗拮

我宜家仲吉緊
幾時飲得

用飲筒hold住

咪即係成個檸檬掉落去

瞄

撩塊檸檬出嚟，用手揸汁